［區議員入］信報：中聯辦落命令 要求保皇狗十一喺街頭搞‘千人賀國慶‘

⋯⋯最少兩名建制中人透露，中聯辦近日向不同黨派的愛國愛港人士「下令」，要求他們在各區籌辦「千人賀國慶」。據聞不少人收到「柯打」後敢怒不敢言，認為在目前抗疫關鍵時刻動員辦慶祝活動頗為不智。

國慶當天上午，港府依舊在⋯⋯有建制中人收到風聲，中聯辦方面不想國慶日街頭氣氛冷清，建議各地區人士籌劃在十一當天下午的「空檔期」搞搞新意思賀國慶，包括擺街站、派月餅、聯群結隊唱國歌，甚至有人提議上山揮動國旗。

有收到中聯辦呼籲的建制中人坦言，西環突然要求「交功課」令他們非常頭痛，首先公眾地方仍受「限聚令」規管，最多只能4人一組，倘若多個群組同時聚集，恐難遵守1.5米的社交距離，隨時觸犯法例，屆時愛國愛港陣營收到警方告票固然十分尷尬，如果警察側側膊詐看不見，卻又於理不合。

形式主義恐累街坊遇襲

其實現今科技發達，曾有建制中人向中聯辦反建議，每人自行拍攝祝賀祖國的說話，放上社交平台再TAG另一人，這樣做法可令短片產生「人鏈」效果，方便一眾愛國人士分享及傳閱。可是據知拍片方案不獲認同，西環想營造多區街頭巷尾有人熱烈賀國慶的觀感，遂希望地區人士「現真身」，與街坊齊齊慶祝國家生日。

⋯⋯⋯預料當天仍有不少示威者自發上街，若然各區都有一定遊行人數，演變成港九「遍地開花」並非不可能，所以很多建制中人對於西環「吹雞」在各區賀國慶大惑不解，慨嘆「咁即係要我叫啲街坊畀人打」？

誠然，這類「交人頭」活動在建制圈子並不罕見，有建制中人直言，如果是選戰或重要關頭，例如跟反對派決一死戰「鬥人多」，他們必定施盡渾身解數，奈何在這無關痛癢的時候卻堅持搞形式主義，實在令人感到不爽。

好想知藍黃一齊慶祝

佢地會唔會鳩打

係既話 好大機會打錯人

講班警犬

千人咁少?建議建制搞三百萬藍屍賀國慶

國慶群組ready

醫院又要準備好大規模爆發

支持

如果係真，可能係勇武手足捲土重來嘅機會

Black bloc已經不合時宜，戴阿婆底褲口罩著為所欲為tee揸五星紅旗裝修中資/藍店先係王道

賀病毒國慶

支持祖國

中聯辦方面不想國慶日街頭氣氛冷清

五區開花...

正啦

我哋連登仔咁愛国一定出街支持嘅，係咪先？

鬥紅鬥黑

支持呀
佢地唔中
其他人點WFH呀

來吧大混戰

賀佢老母

我都準咗支白酒
到時對住匪旗奠落地

諗住用限聚令打壓示威抗爭
結果搞埋自己嗰邊啲人

支共劇本就係想香港疫情再次大爆發 等佢地可以再派啲垃圾落嚟「救港」做英雄 香港死多幾多人唔緊要 最緊要就可以攞彩名留青屎

到時我地一齊去興祝國慶 死差佬唔好阻撚住晒啊

有黃人係愛国人群入面做引戰狗就大鑊
一陣D狗狂射TG

又抄

十一就轉哂blue bloc / red bloc
睇你班廢老同黑狗點分

賀國慶群組

革命無罪，造反有理
打倒黨內走資派
毛主席革命思想萬歲🇨🇳🇨🇳

過去咁多年不嬲都係港島有港島既遊行示威，
D愛國群體就匿係九龍新界自己搞，
然後報導就只報賀國慶既野黎「交功課」。

而家你BAN鳩左遊行申請，
我敢講你去邊搞賀國慶邊邊就會有人出黎騎劫活動。

來吧想再wfh

放上社交平台再TAG另一人

好呀可以一炮過建立藍屍暴徒人面資料庫，各國移民局多謝你

根本就想引爆第4波 再玩全民強制dna

去觀禮

格鬥大會

國慶梗係要出嚟支持共產黨出兵打台灣打印度

黑警雙重標準

正

一齊騎劫

邊到搞？記得通知聲一齊賀佢老母

人地有團體衫 認到人

“如果警察側側膊詐看不見，卻又於理不合。”

都於理不合咗成年啦
驚閪？

我地都係上街慶祝十一啫

賀佢老母

著白衫穩陣

留名等睇賀國慶群組

呼籲全港市民上街參與。賀佢老母

扮鳩晒野係到話示威者會打人
之後啲狗亂鳩打人又入示威者數

廢老大媽冇入團係咪就唔可以愛国
你係咪想搞分化港人愛国大多數

順便興祝埋
五一黃金周

國慶群組

武漢肺炎日

唔玩野玩旺場囉

上年一地奚錢

中共又準備白衣人恐襲了

保皇怕俾人打????

過去一年俾L個俾人射盲眼? 俾刀斬? 俾車撞? 俾槍啡?

DLLM

蝈慶愛支病毒

我都要出去愛下國先

哈哈哈哈哈 集體奶武肺

好啊

第四波 国慶群組又黎

慨嘆「咁即係要我叫啲街坊畀人打」？
指白為黑
明明就係班藍屍打人在先

叫佢班友係中聯辦樓下打圈載歌載舞啦！

賀国慶群組

點只, 仲試過將幾十萬人抗議的畫面扭曲做支持港共中共.
無恥無底線

無BUDGET請得1千人

舊年又唔見到有人慶國慶
僅係見到有3萬恐怖分子開槍殺人
今年對嗰一千人黎多次啦 on9

何只打, 仲有用刀斬用車撞用口咬甩耳仔
CLS

屋企人收到建制狗講10-12落樓下有野派

金鐘多到嘔

賀佢老母

一定要同你賀一賀佢喇

參加然後唱榮光

咁我地都要上街興祝下拿

又邊個喺度千人呀

支持！

一定扮紅係入面搞事批鬥

駱惠寧落咗咁多order，一定同你搞搞佢o既

第 4 波

red bloc

一向都係咁 有乜奇怪

千人你喜啦
藍色武肺圈

支持大搞，國慶日冷冷清清好冇面呀，聖上唔高興，最好全人類出街！

佢地想搞.... 千人慶祝群組?

起碼都百五萬藍絲遊行慶祝啦

認真攞共產黨旗好喇

效果相若，而且有返個頭盔

有請小鳳姐

一定冇問題啦，佢想放毒就放毒，唔想放毒就唔放毒

正喎，一齊去慶祝啦

首先公眾地方仍受「限聚令」規管，最多只能4人一組，倘若多個群組同時聚集，恐難遵守1.5米的社交距離，隨時觸犯法例
驚閪咩 國家面前無病毒 依家你係咪唔愛國先 就算因為賀國慶染上肺炎有咩問題

做咩要攬炒

果次醫院撐警 影都無隻
你呢次 全香港加埋1000人就差唔多
大多數主流呀嗎 比d人數黎睇睇先

白痴仔
讚成縮短限聚令 一齊賀佢老母

賤民就係用嚟送死，支那不嬲都係有殺錯無放過，如果唔係駛乜叫d細嘅去

期待啊

即係擺明想721之後黎多次出黑社會？

係咪即係預左個日擺明警黑再聯手打9手足

如果警察側側膊詐看不見，卻又於理不合

呢句已經與事實不符

「如果警察側側膊詐看不見，卻又於理不合」

成日都係咁啦
驚閪咩

銀髮族手足全面出動

文革

想知邊度有得參加
身為愛國中國人一定要去賀國慶

三民主義 吾黨所宗

好想參加建制派賀國慶
一齊比狗拉

真係千鳩人

作反呀??

唔值得

愛國愛黨

等睇國慶群組

唔識雙重標準？
藍絲梗係可以除罩慶祝，人數無上限

只千人， 成何體統

垃圾藍絲打人就差唔多

一齊賀佢老母

班狗平時返工都係咁㗎啦 有得唔做緊係扮睇唔到

百萬人慶祝國慶啦喂

最驚你唔搞旺個場

哇我要慶国慶

唔反了

好呀

一齊慶佢老母

hi 国安
#香園圍

不咩爽呀 你地成班狗嚟架咋
叫你做就做啦咁撚多嗲 係咪要再教育呀

推撚到口臭先得2500人，快d簽啦

聯署中文版：
聯署方法：
聯署網址：
English Version:

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

拿依家對家都出手幫你聚人啦，無理由十月一唔出去賀佢老母架係咪先

唔好著黑衫
著到藍絲咁先最好玩
根本分唔清邊個藍邊個黃邊個勇武

第四波

齊齊red bloc

即係叫港共同警察恐怖份子一齊賀支那

賀國慶屈唔到泛民議員搞到爆肺炎呀陰公

算吧啦呢啲煙幕每個月21都出唔少
次次都話鄉黑吹雞打人但次次都冇影
藍絲仲鍚身過你點會出嚟比你打
奉勸各位手足唔好受幾句說話煽動
帶齊裝入場乜都冇做就ss收皮

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

愛·回家上演鹹濕醫生大戰學生妹 周嘉洛：拍嗰陣好享受

中聯辦方面不想國慶日街頭氣氛冷清...咁係咪想要200萬人岀黎做場大龍凰賀一賀佢？

尋日已做，處巴簽左未

嘩， 筆直得咁少， 一千人

無錯，仲有就係拎job reference,
等有曬前例令無牌醫護落嚟幾次，
之後話見到實際成效，可以放鬆幫無牌醫護落嚟，

依家清算之前黃醫護，係其中一步，
等之後公營醫護唔夠人做野，有藉口放人落嚟

blackbloc好重要 從來唔會不合時宜

有blackbloc狗先費多啲時間捉人
無blackbloc=俾資料狗對cam
對住啲片睇你著咩色衫褲就好易跟到你

重點要適當時候blackbloc
要人多cover同多人blackbloc先有用
例如:1000個人著街坊裝入面得你1個bb
一黎無咗隱藏嘅意義 二黎等同叫狗咬你

今年中秋興唔興白色燈籠？
作為愛国藍絲
白底藍字有冇得諗

拎返上年10.1啲相
然後寫 百萬人喜迎國慶gogogo 咁咪得

武肺：又有機會la

咁我選舉權呢？

騎劫

大陸人示威都攞國旗唱國歌啦，不過邊唱邊裝修之嘛

我地又去，賀佢老母

反日示威

千祈唔好係佢地慶祝活動到灑溪錢

邊度搞 一齊慶祝

無問題呀，我都想賀國慶

如果警察側側膊詐看不見，卻又於理不合
揾condom帶隊，傅振中高達bun嗰啲咪得

賀國慶

等睇「賀國慶群組」

黃屍會唔會周街派錢（衣紙）慶祝

你班仆街唔好又用儲備金找數

披麻戴考慶祝先

咁係咪要跟習大大講
沒有從天而降的英雄 只有挺身而出的凡人

國慶喜慶日子 中資唔係收錢做生意呀

講到好似好無辜 情有可原咁
想我地疑中留情 ?

第四波is coming ~ to town

S

邊度？ 又可以1823

肉斯唔肉酸啲呀全中國有13億人 當你淨係計香港都差唔多800萬人 依家你竟然同我講得一千人慶祝排面呢？堂堂大國喎

今年繼續傳統

七一完再十一

又一個中華文化既缺點

為左面咩都唔理

點撚解要驚
習大大都冇戴口罩喊話啦
你地係咪扮愛國
係咪港獨台獨

一齊參加

邊個話限聚延長去到10月1日？

武漢冚家宴

唔攪正契弟呀!

賀國慶群組又黎

支慶群組

可唔可以好似國共合作咁 打9班popo

繼慶回歸群組之後
嚟個度国慶群組
第四波爆發

又係為所欲為T出動既時候

我準備上街觀察有冇人違反限聚令

中埋肺炎先係證明你有去慶祝

Done

集體發神經

繼慶回歸群組後又一力作，國慶群組

「...奈何在這無關痛癢的時候卻堅持搞形式主義，實在令人感到不爽」

我屌你老母啊，國家生日都叫無關痛癢？

愛国青年要上街囉

到時警察放汽油彈實燒中藍絲

其實一樣無後果
接受唔到比人鳩打
仲敢自稱藍？

十一已經約定晒18區開花
點會冷清

土共藍絲送頭
到時一齊影相舉報

拎住支紅旗打鳩埋班popo都得
一野fing開佢地 一路話支持佢地 一路屌柒佢地

我就支持啦 保皇黨一定要搞慶祝活動呀